如果太子真係有手足死 香港人全面起義 唔單止要推翻政權 一定要趕走中聯辦同駐港摺被

屌你老母我好撚想炒車

屌你老母

我要炒車呀Hi

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

直接獨立啦

人生第一次咁想炒車

想問下，真係死左，有幾多人會行工聯會條路？

推到炒車為止

要軍火
真係搞要諗計攞

炒車都要推翻呀屌
cls 已經係恐怖組織

700萬

Sorry係我錯
推翻政權
趕走支共
消算狗隊
缺一不可

Z_lm跟進,賭幾多都得,香港人根本冇咁既決心

我要炒車

屌你啦睇唔起香港人

天滅中共 香港獨立

工聯會都太弱雞了

好

唔該炒車
點承受呀如果係真

如果冇炒車
而又發現係支那武警打死手足嘅話
真係可以直接獨立

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你俾我炒車啦屌你老母

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我要炒車呀

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，要令全港市民同外媒好奇，總之一定要逼到佢地回應

推

好希望自己炒車

好似有巴打講話係炒車

真係死左 吾該殺狗賠命

一定要炒車呀屌

雖然認同
但都係吾你老母

希望係真，希望企得返起身段片係事後既

如果堅死左既話

殺一隻同殺十隻都係一樣
只係數字

香港人應該會揸車出入

製造fake new好反智

屌你

係手足嘅入嚟！！！

1:05

車真係好方便 雖然香港養車都幾貴吓

from HA Secret

#9206
請問可否幫手FC 831 太子地鐵事件究竟有冇傷者死亡.......

admin: 就甘既, 其實單野唔洗去check 都知係假, procedure 錯晒, 一睇就知係吹水.

From 網上fact check 左既消息:
6個紅色，2個黃色，2個綠色傷者
開頭警方報稱月台無傷者，拒絕救護車入站,
3個紅色: 心口痛、頭部受傷、呼吸困難
2個黃色: 頭部受傷、呼吸困難
2個綠色: 膊頭甩骹，頭暈
其中7名傷者被警方要求經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈, 延遲醫治 3 個鐘.

admin 係度呼籲, 除非係一手料或者係媒體page 去fact check 左. otherwise, 你就中左對方消息戰既圈套.

同上次強姦果次一樣, 吹到超大, 濫用大家既關心, 將本來要譴責同關注既事被淡化, 例如冇開人名但又查到邊個case 近乎性侵既搜身. 721, 831 恐襲. 本身就係冇差別恐襲, 請記得當年 [南京大屠殺] 都係話有士兵僑裝市民. 所以日軍屠城.

之後就搏我地走出黎話大家集體炒車, 由於大家炒左車既關係, 人既心理係會自動連本來要譴責同關注既事一同刪除. 對方係玩弄緊你既心理

admin 會mon post, 會係前線收風, 大家唔洗copy and paste 投稿或者tg admin. 我地係volunteer, 冇 $0.5/message 收既. 唔好比對方利用, 去炸我地個投稿同telegram, 就算你出於關心, 我地會照當spam 去Block.

自行 FACT CHECK 係每個人既責任!!!!!

admin 知大家緊張, 請大家相信醫護人員有良心既. 有消息一定爆得大大鑊, 例如警總濫用救護車作的士撤走員工. 依個年代, 人人都有手機, 人人係記者, 總會有片出街既.

炒左車唔緊要, 我地一齊學習, 大家全力去share 同post fact check 左有片既野 , 唔好比人Spin 走, 要Stay focus, 有新料再重搥d 都仲得, 日後避免炒車.

admin 呼籲第一件事, 就係冷處理 4:00pm 記者會, 一係冇Information, 一係作故仔, 報導佢d 內容等於幫佢打消息戰. 唔通你期望佢會講人話嗎 ? NDH 單野, 一開始都話查冇此事, 最後有cctv 先不得不認, 所以又即刻整令一單野出黎spin 走你focus.

最後, 作故仔連自己都欺騙埋, 其實係一個精神病.

全民起義！

但我睇咗 幾次硬係覺得個樣唔同， 仲有需要封站咁耐嗎

香港要重見光明係要將五大訴求升級
1. 解散警隊
2. 成立獨立調查委員會 （因為要查埋班狗官）
3. 釋放義士
4. 中英聯合聲明無效
5. 真普選 全民公投

已fc
炒左
手足行得走得

只要有人死同真係有老強
我真係無撚曬底線